一人一件原諒男/女朋友做錯左一件最嚴重既事，以下開放討論

第一次開po有d緊張，如有犯錯，巴絲打們高抬貴手唔好屌我。
我係巴打，前排同女朋友鬧交，而且都鬧得好嚴重下，直接搞到大家既關係直線插水。背景是咁的，因為自己本身係屬於冇乜安全感既人（因為比人帽過一次）（加上女朋友都知道我有呢d唔好既經歷既）（而且女朋友異性緣好好），所以有陰影好敏感，由拍拖到而家，第一次因為睇到女朋友喺whatsapp同其他男仔有我自己認為係flirty既對話，而好有禮貌地問佢咩事，之後都知佢係禮貌性覆，咁我而都不斷say sorry，好啦件事就咁告一段落。但其實呢件事已經成為女朋友心入面既一條刺。
好啦今次係第二次因為信任問題而鬧交，因為前幾晚同女朋友喺hku温完書準備返屋企（佢住青衣我住將軍澳），好啦搭地鐵到左中環，本身諗住送佢行去香港站，我再行返去中環站搭返屋企，但係女朋友堅持唔肯比我送，臨時臨急話約左妹，但係一聽就知係假ga la，咁好啦最尾都冇送到佢。我返屋企嗰成段路程都喺到亂諗嘢，返到屋企後打電話忍唔住問佢去左邊，我應承當時我既態度唔係幾好，所以講到一半忍唔住cut左線，因為個時認為佢瞞住我唔知去左邊，講明先我態度衰我認我錯。之後女朋
友嬲得濟，一黎鬧我點解要懷疑佢，二黎鬧我態度差。我個時見佢咁嬲，我又係即刻認錯，話自己唔應該成日覺得佢係咁既人，但係個時淋熄唔到佢團火，佢話考試後先處理呢件事。
好啦事後第二日，我做錯一個好重要既決定，拎左「分手」呢兩個字出黎講，一心以為女朋友會因為咁而挽回我，最重要既係以為件事可以因為咁而解決。
但係再過多幾日之後，女朋友竟然答應左分手，佢事後先解釋返個時的確冇約到妹，佢係想自己靜靜咁聽住歌返屋企（因為佢好攰）。最重要既係佢話「分手」呢兩個字對佢既傷害好大，喺我地既關係上造成一條冇得修補既裂縫，我聽到佢咁講之後都不斷不斷道歉，應承佢唔會再講呢兩隻字，甚至因為佢應承分手呢件事，個排搞到自己好頹好sad，因為我同佢經歷好多嘢，真係好愛佢。但佢話唔再信我，同埋大家之間既關係冇可能返到去以前，經過我既挽回後，佢都選擇唔原諒我。
大家都好愛大家，但佢就係唔原諒我，點解？？
我真係好愛你唔想失去你 我做錯我認，真係好憎自己，我曾經好希望我地有個機會可以重新開始過，不過我諗都係再冇機會了。。。

利申：已分手幾日，肯肯肯定唔係綠帽唔係出軌，純粹因為呢件事。可能唔係太關個標題事，希望大家有時間可唔可以比d建議小弟，或者分享原諒另一半既事

Sorry for 1999
我知妳有睇連登 如果你睇到呢個po既話 麻煩你都係無視我啦

你自己話分手，求仁得仁，反而問佢點解唔原諒你？
你真係好撚好笑

衰撚過女人 做男人做到咁口是心非切左佢算啦

遲早分，不如早d分

分手都要人答應真係on9

佢似本身已經唔係特別愛你
唔係就算本身幾好異性緣，女人都有大把辦法甩身
同時你又太煩，太玻璃心，太困身
所以佢連嗰少少好感都俾你消耗埋
你句分手佢可能已經等左好耐
簡直如同刑滿出獄重獲新生

屌你成個女人咁 唔係佢開口講分手先你都要劏雞還神啦

唉！
唔好講sorry啦
明明係佢錯

一字記之曰
柒

男人老狗成個女人咁講分手搏挽回影衰男人

叫雞
搵其他女

一睇就知條女等你講分手等左好耐
你一提 仲唔發大黎搞咩

樓主篇文同標題有咩關係

講得分手就預咗啦

佢純粹打出黎希望個EX睇到，回心轉意，你估睇韓劇咩

笑撚死

男人老狗咁易講分手,仲係要黎威脅女人。
男人講左收唔番架喇....

難得用啱個挽字

你條女做得幾好